

PLATAFORMA DE VENTAS

PROYECTO PAGINA WEB

Análisis de sistemas 

Alumno: Lucas Apaza
Materia: EDI III
Profesor: López Fabian


# PLANTEAMIENTO Y JUSTIFICACION
En el siguiente proyecto tiene la finalidad de realizar las ventas de los empleados, Este procedimiento permite registrar y controlar un stock online del personal y además controlando sus movimientos de cada venta realizada.
Teniendo en cuenta el impacto que tiene la tecnología en la actualidad, en el día a día se actualiza más. Resulta crear e incorporar nuevas estrategias, que permitan la innovación y la originalidad de realizar para destacarse en la competencia.

# IDEA DEL PROYECTO
Tener en cuenta que gran parte de la población cuenta con acceso a internet, resulta factible para la creación de un sitio web que brinden no solo aportación sino brindando además beneficios a aquellas personas/clientes que realiza la misma.
A su vez todo trabajador necesita conocer las ventas realizadas y también cantidad de stock que realiza la misma, los clientes quieren devolver el stock y modificarlo, consultando precios de los productos por categoría y realizando búsquedas. 

# Estas herramientas ofrecen muchas ventajas.
1.	Mayor presencia
2.	Ahorro de tiempo y recursos económicos
3.	Posibilidad de encontrar nuevos clientes






# TIPOS DE USUARIOS
`Usuario Anónimo`: Este tipo de usuario, permite realizar un seguimiento del estado de sus ventas, consultar precios de accesorio y/o en stock y además podrá registrarse. Para obtener mas beneficios 
`Usuario Cliente`:  Este tipo de usuario, contará con los beneficios del usuario anónimo y además se sumará la posibilidad de hacer una reserva, añadir al carrito de compras
`Usuario Root/Administrador`: Este tipo de usuarios, contará con los beneficios y además se encargará de la gestión de bases de datos del sistema, es decir alta, bajas y modificación del usuario.
* Alta de usuarios
* Alta productos
* Baja de usuarios
* Baja productos
* Modificar datos de usuarios
* Modificar datos del producto



# TECNOLOGIAS A UTILIZAR
* PHP
* DOCKER
* MYSQL
* BOOTSTRAP
* HTML
* CSS
* GITLAB

* CSS
* GITLAB
